其實而家韓國瑜喺台灣民望仲高唔高?

已經俾人睇穿佢淨係識鳩up定仲當佢係神咁拜?

東森、中天24小時為佢做勢,講到佢上任幾個月就做咗人哋幾年嘅嘢,例如本來要修幾個月嘅路佢用左幾日就搞掂,訪大馬又話佢在當地做成熱潮攞1億(台幣)訂單

神咁拜

失業咗幾年
一夜成名

冇報佢講大話成日搵馬會過橋然後俾人踢爆係鳩up個d新聞架咩

未被踢爆已經用另一樣吹水政績蓋過，永遠只有成功爭取

因為東森、中天都係親中
韓國瑜未選/做市長之前啲台灣新聞都只係 貶台讚中,而家就每十零分鐘都報韓國瑜好hi煩膠

隱惡揚善 對傳媒黎講唔難呀

好低，睇連登就知

繼續燈就啱，總統不是夢。

中華人民共和國高雄市

吓，佢總統選舉民調第一喎

東森、中天、仲有tvb喺台灣嘅分部
呢班全部都係共匪旗下嘅媒體嚟，當然不斷為Korean fish造勢

咁有冇d唔親中嘅傳媒?

民視

三立、華視

旺旺嗰堆中天中視就算鳩數啦

其實係超高，就快到補選，又會變天
連登果堆負面新聞對佢真係冇乜影響

依家一個韓養全台人，就算唔報就會係打柯

咁睇得起柯 柯差d輸

時間返去2018年8月到，根本柯果時聲勢1打2都可以輕鬆贏

中共其中一條狗

如果間間傳媒唔撚理佢，民進黨唔回應佢講啲野，唔俾條9up佬有exposure，佢會唔會好快玩完？

會，但上面講咗，有東森、中天、TVBS呢d仆街

睇你點睇，韓市長舊年年頭都係得中天新聞深喉嚨同tvbs少康戰事室做嘉賓，中天新聞台更加係舊年因為佢上到全台收視第一，我係電視台唔做就輸蝕

你做議員都唔係夢啦